低潮期 唉

人生低潮期 好多野想講 開唔到口同身邊人講
自己一個既時候經常亂諗 好辛苦 時間過得好慢
想搵人傾下 但唔知從邊到講起 隨緣

人生不如意事 真係十常八九

前年dse可能用左一生嘅運氣，已經衰左年幾
入大學冇朋友，中學同學已經疏遠左玩小圈子。鐘意過人但階級差太遠人哋唔受。成績差好多嘢睇唔明，唔似以前咁一睇就明。打機又成日俾人屌屠唔上唔落，人生無乜目標。

低潮左好耐，不過已經習慣左

其實上大學係咪好難識到真心朋友

上莊識嘅可能好啲，不過我冇上，係大學識嘅人兩隻手數得哂

不過聽d人話上莊識到果d人全部都好假

巴打唔好放棄 比你慘既大有人在 同樣比我慘既大有人在
只係我想抒發一下

Btw低潮中 就考dse啲成績唔上唔落 上個禮拜仲比女飛

兩隻手
我一隻手都唔知有冇，身在福中不知福？

講真 讀好啲書先 讀得到唔好浪費自己 雖然你仲後生 但唔好浪費時間 時間好快過

唔好入黎鬥慘啦 負能量已爆燈

I mean識嘅人，唔係朋友wo

嘗試改變下自己生活既習慣同活動啦

多謝你

I know that feel

唔洗 我冇做啲咩 無論點都好 珍惜自己既時間 唔好令自己後悔，我同你一樣咁大果陣都好迷茫 都係高登巴打開解左我好多 希望可以幫到你

巴打 唔好灰心 共勉之

我都係低潮期，retake dse，前路茫茫，唔覺得自己升到五分，同唔少朋友疏離咗，日日補習同溫書，好似孤島咁，唯一慶幸係仲有一班好朋友會約出黎玩同吹水，應該係呢段時間嘅唯一慰藉，有誰共嗚？

好小事 努力 唔好令自己有遺憾

唔好放棄 我個陣去左讀asso 讀完一個sem覺得唔岩自己讀先quit去報DSE 都升到5分仲入埋U

讀書巴打要撐住 捱多陣

連登有愛，依家繼續溫書

加油 控制好自己時間